［ 合 集 ］警 隊 暴 力 打 壓 示 威 者

我總結左幾個post既內容，等大家一次過睇晒黑警有幾咁仆街

濫用權力，搜9學生哥身，叫佢哋一字排開：

恰9阿婆，暴力清場：

亂棍毆打手無寸鐵嘅婦孺：

強行拖行女示威者，令其內衣外露：

在未有警告情況之下，開槍射擊示威者：

挑釁示威者，詆毁普世價值：

襲擊記者，踐踏新聞自由：

屌你老母，班黑警簡直無法無天，有恃無恐，老弱婦孺都照打，完全唔放香港人在眼內。我話你哋知，警察既責任係保護市民，即使我哋做咩都好，你都唔應該開槍，佢哋班仆街依家竟然向當權者倒戈，幫佢哋手打壓市民，一定唔可以放過。

經過今日依一戰，大家都知道警察係唔會留手，佢哋有幾多催淚彈就掟幾多，連企喺一邊咩都冇做過都照打。所以，我哋都唔使錫住佢哋，下次行動一定要再升級，準備更多物資。我哋一定要攻入立法會佔領議事廳，唔俾林鄭條仆街通過送中條例。

有牌爛仔

無法無天有槍大撚曬

Push

暗巷黑警

依啲要開佢全相

你話做野要清場 你係警察有命令要照做都算

但上面d片可見佢地根本個人同情緒都有極大問題

成個清場行動都係暴力私怨嘅宣洩

仲有好唔明點解事前事後會咁歡樂影大合照

當今日嘅清場行動係玩樂活動？

自由閪果個有巴打配咗英字

其實我都開咗不過唔夠你齊 推爆你呢個！

可以加埋推鐵手指指完比人射眼果單

唔講唔知以為佢哋玩war game打勝仗

下次用盡全力還拖

推到全世界都睇到

Push!

以後同佢地打不必留手,只會加強佢地士氣

Thank
大家都有同樣睇法
一定要比大家知道黑警做過咩陰質事

圍撚住佢黎打，搶撚晒佢哋啲裝備佢

佢哋*

推

最撚戇尻係班速龍遮哂樣無狗牌number就以為惡撚哂

見到佢哋一定要用遠攻
嗰陣旺角都係咁

全部都係爛仔

痴撚線
如果唔係鬼佬叫停佢哋
佢哋一定仲繼續射